是劣早 沙爹牛肉麵配腸仔 雞翼

食完就上路了

邊到

夠飽嗎？

沙嗲牛肉唔合格
垃圾 又去邊

仲要碗加菜 垃圾中嘅垃圾

加菜心都話呀 最撚憎就係加生菜

不了

夠了 朝早唔食得咁多

唔知佢做乜鳩

Cheap生菜勁難食 又老

毫無營養食得多遲早出事

哈啊

我已經出事了

加菜做乜9

生菜同公仔麵 沙牛 沙牛個汁完全唔夾

失敗中既失敗

劣過啊活

所以我決定唔食

牙活好好食

難食到癲

早普

劣到爆

So so